古有朱溫滅唐，今有非洲豬瘟橫掃贏国

鄰國又送大禮 然後屈係香港傳入害贏國

郭子儀定豬瘟呀 答我呀!

其實想問好耐,答郭子儀定李光弼先啱,兩個都係中興名將wo

答案係B呀 個答案係B呀 B呀 (李光弼)

點解郭子儀唔啱

我都唔知

李克勤

李克用呀李克勤

香港咁大害，不要了

出錯題

究竟點解出貓要扣5分
平時扣3分即嘛

你要見見我得架啦!